究竟汪明荃同羅家英仲有無曳曳呢xd

haha...